山齊士應該很後悔當初沒有選擇加盟曼城。

曼聯名宿保羅-恩斯表示，現在山齊士應該很後悔當初沒有選擇加盟曼城。

「山齊士會後悔自己沒有去曼城，如果他去了那裡，那對他來說絕對是最佳的轉會。曼城踢得自由流暢，崇尚攻勢足球，在那裡你會被鼓勵帶球推進。而在曼聯，球會的足球層面，以及情緒方面都是負面的，有這樣的氣氛你不能責怪他。」

「他加盟了一支問題多多的球隊。如果他想要因為沒去曼城，或者離開阿仙奴而後悔，我不會感到意外。他沒有在曼聯成功也不出奇。」

佢想走阿記唔放咋噃

去曼城起碼痴返個英超先

山神睇唔起金錢足球無底蘊既球隊

賺多左錢喎,點會後悔

根本係爺爺落order 叫佢去最聯

你估人地真係會買你咩 抬價玩鳩曼狗咋

山狗好似咩都贏過哂
緊係去孩比高人工

但山齊士全能到仆街喎

仲有人信佢係曼有收人工

雲爺爺本身想撚鳩曼城, 用山狗換丁力+錢
好彩哥狗醒目唔中計

都on9,收你50k後咩悔

仲有人信山狗去左曼聯

曼城根本無心買

仲有人信山齊士係足球員

叛逆雲加一生只有屈辱

而這一次的採訪中，主持人就提問，山齊士為什麼當初選擇離開阿仙奴加盟曼聯，山齊士的回答很直接：「因為我渴望得到冠軍，而那裡（曼聯）有很大可能。」不過接下來主持人的問題就有點過份：「那為何不去曼城呢？」而聽到這個問題的山齊士臉色馬上就變了，他突然很嚴肅回應主持人：「不不不不！我不想去！」

這時候場面有些尷尬，主持人也連忙陪笑，W山齊士的好友也在一旁緩場：「Alexis，你有點失控了！」山齊士隨後回應主持人：「我說的是奪冠，並不是白拿一個，關鍵重點在於「爭」！」

可以看出山齊士對於奪冠也是有自己的底線，自己不能「躺著」拿下冠軍，而是自己在球隊努力過奪得冠軍，才是山齊士想要的。

佢會拖慢曼城

去曼連9踢就得 重要500k weekly salary同大把曼連手足g持 去曼城咁撚大壓力 跟住哥狗又要力求完美你係打工仔都知邊邊好啦

贏過乜？
歐聯英超又無
得西甲1次 西盃1次 足盃2次 同兩次美洲盃

明明留係阿仙奴可以做名叔做大佬 人工又可以加到同ozil一樣高

人工又低又要泊大巴

曼城：很慶幸沒有山齊士加盟

sterling >>>>>>> 374